召喚熱愛淘寶的親[4]天氣瓶熱潮，禁講集運只講產品

因為上2個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

WEB版

陳年淘寶excel link

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

集運及各項淘撚基本需知
- GOOGLE打「淘 高登 (你想問既野) 」 或 「淘 (你想問既野)」
然後就可以爬文得到詳盡既答案，快撚過你等人履你履過九萬幾次既答案喇屌！

- 如果GOOGLE都嫌麻撚煩？唔緊要，落樓下飛的去買你想要既野，即日買到，仲洗硬膠膠等速遞咩

- 若果GOOGLE爬曬文咁叻叻豬都找唔到答案先再發問，無巴絲會怪你既，實會耐心解答

現呼籲巴絲打們請勿再解答任何有關集運的基本問題 , 此風不可長！

親愛的主呀 ,你賜給的淘寶讓我們消費
使我們豐足,你賜給的時間讓我們虛耗
使我們豐盛,,主呀,請你全能地救助我地
拯救我們,脫離凶惡,
因為國度、權柄、榮耀，
全是你的，直到永遠！阿們。

付款問題,蠢撚/盲撚唔識既話唔好淘喇

有傳2016年7月1日起支付寶又有實名認證
未來蠢撚將不能淘寶

2016年10月13日起,支付寶HK正式推出
根據官方消息,將會免手續費至2017年4月
詳情:

上回
APP版:

WEB版:

拜托唔該quote圖 自己刪左 img指令
碌得好辛苦 大家都睇得舒服啲

仲唔論到我第一

訓醒未

遲左幾秒

垃圾熊 你永遠唔夠我部fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

係0.幾

放埋過黎呢邊先
終於收到第一批集運，上黎發個新手包膠先

好多人想要嘅天氣瓶，除左個玻璃燒得怪怪地之外，絕對物超所值！

千歲鷹同倫敦橋金屬模型，平平地買黎試下

1仙橡筋兩包，依家完全唔知用黎做咩好

繼續包膠

買左個臂套黎跑步

跟唔記得邊個巴打買嘅564XL墨，仲有相紙送

雙12買嘅手膠，用黎包羽毛球個柄，4.X人仔兩條，點知買4送5

又係跟大隊買嘅線，收貨發現又送多左條

幫朋友買嘅唱K咪，118人仔一支，個人認為幾抵！

今次包膠完畢，多謝大家

好有說服力

一劍留名

電鷹巴打 臂套有無臭膠味？

藍色就係淘返黎個GIP?

天氣瓶有無link

屌佢老母 繼續等待攬貨中

睇你地包D天氣瓶膠 愈睇愈吸引 無雙12優惠都想淘個黎玩下

有無咪lin?

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【R9 蓝牙麦克风全民K歌手机无线话筒唱吧主播q7神器调音混响带音箱】￥XinHUf9KXp￥

77人仔成套野…仲要係星加坡出口版（我唔知有乜分別）…

小疏打洗潔精…未用過…唔知有乜特別…

Writing Pad連尿袋

理想：

現實：

Yes

有無人係淘寶買過電競椅?有咩推介

上個post有 自己爬文

召喚熱愛淘寶的親[3]雙12,禁講集運只講產品

1212既貨幾時先運到呀

啱啱淘左張三座位梳化送茶几送電視櫃
九日後出貨，出年有包膠

求link 又幾實淨咁

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【铝框拉杆箱20旅行箱24行李箱28学生密码箱包皮箱子万向轮26寸男女】￥MqG0U6iAET￥

留個名先!

想問呢 點樣退貨如果係集運倉 順豐退仲貴過件貨

1212第一批貨到咗
首先就食既先...

酸辣粉, 呢樣我之前已經包過膠, 今次再買

松鼠今次試吓提子乾同埋有巴打話好撚好食既焦糖爆谷

3M雙面膠, 因為平所以買

M3 M4螺絲同埋介子, 雙12冇特價, 不過我咁岩要用

廿蚊耳機, 音質都可以接受既

ORICO 2.5"透明硬碟盒, 雖然我都知O記啲野係金玉其外敗絮其中
而且我又暫時冇多出黎既2.5硬碟/SSD, 不過17.8一隻, 買囉

同樣係冇特價不過要用所以買既鑽咀
送鐵尺一把

19蚊Fidget Cube, 冇玩過正版比較唔到

到今次主角萬用寶

6檔調速, 開到最大會嘈過角磨機

萬用寶算係非常安全既電動工具
唔裝刀片著機摸轉軸只係會感覺到微震
刀片側面幾乎冇殺傷力

身邊冇木板畀我鋸就是但拎三隻松鼠個箱鋸住先
隔離啲窿係試鑽咀嗰陣鑽既...

你老尾無限輪迴山東

想買襪

應該bug黎姐

樓上19蚊fidget cube有冇link，係咪加左價?

屌我件天氣瓶仲未寄出哇

而家29.9

酸辣粉真係咁正？搞到我都想買

巴絲打有無房間既鐘推介

質素如何

唱k咪有link?

我個酸辣粉仲未寄

四洲紫菜4大包
返利價,24.05

真識食

汕頭製的「四洲紫菜」（原味）被驗出含菌量超標92倍，深圳市已下令將不合格批次的產品下架。有本港微生物學學者指，食用菌量超標近100倍的紫菜，健康成人也有機會出現腸胃炎。

散貨

睇左新聞喇,半年前
我仲未買

留名

隔一排散貨

天氣瓶尋晚終於到左集運倉

岩岩追緊post 上個post 果對ub 好假喎大佬
ub 最基本睇佢發泡膠d 一粒粒lin 頭 佢完全冇
見好多人跟左機🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
rip

其實ub nmd 咁common
搭地鐵都可以撞到一打
真係唔好買假

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【古尚古iPhone6数据线6s苹果5加长5s手机6Plus充电线器7P安卓ipad】￥T5gGU7C5eb￥

2.8 一條 之前12.8 入手 搞退款先

邊有得咁

一秒跟機

咁完住唔公道既定價 幾毛錢成本賣十幾元

呢條叉電好慢

終於有人同我一樣了

你地依堆天氣瓶係咪雙12 係林輝店$2.8嗰時買???

因為我依家都想買 見間間價錢都差唔多 所以想問你地係邊間 如果係林輝我就揀另一間

好少出旺角銅記呢d旺區,唔買都買左由佢啦無咩所謂

擺左半年等風聲無咁緊推返哂出黎清倉

應該全部都係林輝
Btw我個天氣瓶入咗倉

有冇巴絲買過類似呢d 既羽絨內膽？
等極u 記都唔減價

有無快叉iphone線介紹

女裝就有
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【0.13KG小轩家外贸女装秋季休闲面包格纯色无袖保暖显瘦马甲修身女】￥4uywUihoC6￥

但佢又真係明碼實價，一做特價個個申請退款仲成世界？

本來想買條短線駁尿袋
但係淘條3 40蚊嘅線又驚燒底

㩒錯掣

咁我搵林輝以外銷量最好先 THANKS

其實買呢間唔係因為佢好，而係因為佢平
不過我個都幾快收到，可能睇運

大家有冇咩外貿/原單舖好介紹

我依家揀左間深圳發貨 天貓銷量第一 希望唔洗等咁耐

有無天氣瓶link?

你個名
見咁多就咪出聲呢

我屌撚爆佢 佢老味先肯出貨
用咗第二個運單號碼出貨，但淘寶上面又無更新
好撚鬼

same
新number 係咪堅㗎

問下佢幾時會攬收，呢排淘寶update物流資料好鬼慢

我訂咗廿幾樣野，樣樣都更新得好快喎

咁可能係我有問題 我隔半日先更新到

你地都係講緊林輝? 但我SEARCH嗰陣碌緊都唔見林輝間鋪 如果唔係雙12 咁可能真係無人買過佢間野

我都唔知道
唯有等集運收貨先知

夾一夾我同你個數碼？睇下係咪一樣
我最後幾個數字係：1842

啱，係林輝間野

買過張dx racer clg limited version 2800人仔

唔一樣 我係9642
佢有capscreen, 有我個名係上面

有中筒襪推介嗎

新number 終於開始郁喇

跟機左

其實買天氣瓶只係因為平

關公唔公道咩事

無最低價保證過喎
條線又無7日無理由退款 (有都要退埋貨啦)

好彩放左落購物車未買

又星期一 返工淘寶啦喂

支那人性格

之前有巴打買反重力果個手機殻係咪真係得？

香港大把幾蚊成本賣貴幾十蚊既例子
下下計到咁盡邊可能買到野

佢係早買 買貴左叫人退款 話人唔公道

唔好咁肉酸啦

之前跟隊買,宜家連續洗幾架車都唔累

淘寶都要咁肉酸

淘寶就係平先買 唔平買黎做咩

幾時有話買平野有問題
睇清楚先派啦

之前搵自動吸塵機個巴打
我記得好似係哩個牌子, 型號就唔SURE係咪一樣
部機都唔會話好嘈, 會好似有人係廁所閂埋門吹頭既聲咁

我唔覺你吹到啲乜野

本身想影架車,但係反晒光廢事被起底

直程毛巾都唔洗用？

呢家內衣店一淘做緊超級返
有3件內衣做緊幾蚊 不過每一每件限買一件
就黎比人買晒

唔洗

有冇link 睇下？

有無link

我都終於見到更新物流信息啦
佢真係唔到限期都唔真寄出...
唉唔夠7日冇得向淘寶投訴添

咪撚quote圖啦屌你老母
碌撚死人呀

又平又靚

有冇人試過係淘寶買返工恤衫?有冇推介

EXCEL LINK果啲都死左,拋個磚出黎先

錯LINK,依件先啱

剛剛淘左3對鞋
1對ub uncaged, 2對asics
到左再包膠

有冇黑色西褲介紹

連車身都係，如果吹得乾又好似幾抵玩

運動長褲男裝有無好介紹?

想問有冇推薦嘅ios短身差電線
因為帶住本身條長線出街用尿袋好唔方便
求條耐用差電快嘅

19-668集份寶
以為個面係硬膠
原來係磨砂面 幾好摸
粒粒制都正常
見太平中伏心態買，竟然會出貨無咩伏，收貨了

張相用之前有人貼過嘅摺疊攝影棚影
但我摺完打唔返開 有無技巧架

條link係咪加左價? 有link嗎?
係一淘見唔到有19蚊了

前幾日變左29了

1212買既終於收到貨

想問下買左天氣瓶嘅巴打
有冇留意件貨係幾重
因為巴集話我件野重1kg 想知係咪真係咁重
依個問題只係問重量 唔關集運事

有0.83kg重

連包裝
#1 小，燈 0.769
#2 小，淨瓶 0.192

全世界都係因為見雙十二紅包 $0.8 - 幾蚊包郵先買（黎唔知做咩）
你真係諗住正價買 ?

有無巴打試過淘metal puzzle
10蚊件買一車平過 logon 買一件
好似幾正
Btw, 有無其他玩具好推介？

見佢幾靚

share link可以嗎? 加入購物車先! 唔該巴打

我真係正價買左($20) 因為黎緊PARTY可以博大帽扮貴價野用黎抽獎抽真。貴價野

有無led燈推介？
可較光暗同冷暖色

送咗三個case

台灣電話卡5日送插頭

可唔可以share link

上網卡幾錢
我次次都係去到機場買

49$ 5日
早知分開買，送多4個插頭

有冇人淘過英漢字典，求推介

之前有人share 細細個既攝影棚 好似係用磁石組裝 白色既 我cap左圖但無左
個位巴/絲可否share多次

thx

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【天气预报瓶风暴瓶家居饰品装饰摆件创意饰品圣诞节礼品生日礼物】￥IvjMUn51td￥

原來正價貴咁多
好彩個陣跟機幾蚊雞買左小size+中size遙控底座

Lihkgup圖hand hand地##fatc 逐個逐個post

舒服 希啲鬆 今次應該可以著襪啦fatc
短筒岩曬肥妹呀##fatc ##fatc

有無link?

Legging rmb 18.3
料都唔錯
我腳長都著到fatc

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩版平底短靴加绒学生冬季棉鞋冬天冬鞋马丁靴女英伦风皮鞋女鞋子】￥BwAmUn6iQ4￥

唔記得左講 雙12 rmb64##fatc

買比學生##fatc

老豆呀媽與我fatc

褲 rmb24
試個post有絲打話買過
原本以為好似uniqlo legging pants咁扮有拉鍊
點知真係有拉鍊##fatc
好薄好貼好顯瘦
但係著個時好似成隻腳查左白花油咁好涼浸浸##fatc 唔知係佢污糟定布料問題
如果係布料問題就死得##fatc

運動legging rmb 50
幾厚料
都幾緊所以著個時好辛苦##fatc
啲料都似速乾料 應該唔錯fatc
不過肥要著長衫遮一遮 太貼fatc

呢粒係咩野？

之前係咪有巴打講過有件平版u記zip-up search過搵唔到條link 求share

裙 rmb 33.5
料係軟好有垂感fatc
不過⋯

fatc fatc fatc fatc fatc
屌佢老味爛撚左呀！爛撚左呀！ 仲要係前面呀fatc fatc fatc fatc
好彩條裙可以前後調轉著
負評！負評！##fatc ##fatc ##fatc

又係運動legging##fatc rmb 19.6
好平呀
好薄 凍少少都死得

好多人買既兩蚊筆同叉電線 唔多講啦

又係褲fatc rmb 36.8
淘過咁多條褲都係伏 今次算唔錯啦
呢隻料係厚啲無咁貼既 有牛仔色
都叫唔錯啦 褲腳都修腳夠長
缺點係一坐底就會露底 要用belt
不過不失啦 對得住個價錢 會再買fatc

過氣潮物

有少少mk
個笑哈哈有啲恐怖
都幾暖

包膠完畢fatc

係手果舊有啲恐怖

有冇巴絲試過換貨

買左呢套運動衫但買細左size
如果換貨 要自己自付運費寄返上去浙江 係咪應該算數
套衫幾高質 但碼數偏細 照平時買 M 但緊到痴線

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌一次你老母！！

伯母，打擾了！

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！
屌一次你老母！！

伯母，打擾了！

呢個價錢
如果你唔諗住返大陸寄既 => 係

香港寄上去好貴，應該只係平過你呢套價錢少少

粗粗地著住先

之前一時衝動買左件衫

而加唔敢著出街驚比人笑

唔記得比link

等多10個月再著，應該無事

已下架，條脷好似鳩

就係太似撚唔敢著 唔明自己當時點解會覺得靚

當睡衣都唔掂

有件貨去到東莞虎門話受霧霾影響
乜廣東省都有事，仲以為得東北地區

g102定大制

啱啱研究到D新嘢，唔知有無其他巴打知呢？
關鍵詞：天貓內部優惠券
我發現識玩呢個加埋一淘，真係日日都係雙11/12

條線一淘再返138集分寶即係3.62包郵
個case就再返225集分寶即係5.75包郵

其實有啲買左好耐 不過考試所以無點理到
第一次包膠

因為都買左一段時間 有啲就未到港
有興趣嘅我先再影多啲圖/講下啦

我都有件貨係咁

買左個黎玩， 係吸到 . 但我唔係巴打果間
利伸 ip 7 plus 11月底收到， 到依家仲吸到fatc

補充少少，同一樣嘢雙11埋22.9

我都買左呢件
著左上身都算見得人
但就係有點怪##fatc

More

仆街條線我買左成20蚊

雙12買左呢啲
但未得閒去拎

呢張圖第一個果樣有無link ?
Thx

呢條褲同笑哈哈衛衣有無link?
個妹想要

個天貓內部優惠券真係

有無吸塵機械人介紹？唔該禁夠位巴打

打錯字
唔該各位巴打

天貓內部券點拎 求教

同求
額外問：想問我得matercard係唔係唔可以搞實名認證

Thanks咁多位巴絲打

即係係D大陸網／群組 可以拎某D店既購物券

不過要小心唔好直接login in login左淘寶就得 唔係會gg

大部分都係標高價 / 冇乜野 除左少部分好似條5蚊缐有用

like this

唔該巴打
睇黎要搵到高質的內部券需要d心機

點解唔可以直接log in?

唉我屌

我指log in個D網度 安全問題 有時冇check 如果click左入扮淘寶嘅網址（大陸真係好多）你密碼就會畀人知道 如果連username個D都唔對 走去買野就直頭要cut卡

係官方淘寶log in 左先咪冇咁驚 如果係真就唔洗log in多次 拎到張券就得

其實好似有好多呢D群組 不過我係唔會down咩qq 同微信既

同問

相認##fatc

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬新款刺绣女装套头连帽加绒加厚卫衣韩版宽松学生上衣长袖外套】￥BZ3BUpV2Pl￥
19個幾咋

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬款韩版牛仔裤女黑色学生九分裤弹力高腰小脚加绒女士铅笔长裤】￥lM7PUpVIL6￥
呢個銷量好高我先決定買

你叫你個妹對住個碼度一次穩陣啲
我168個褲腳都係岩岩過腳眼
佢有九分褲揀 如果矮啲應該岩九分多啲

有無link? Thanks

hihi 我係甲蟲車

終於有返 account 可以繼續同大家一齊淘~

雙12包膠:
[url]
[/url]
紫米雙向快充 77.2 網上話正品, 充電(入)好快

狗尿片 呢間比較厚 好用

絨睡衣,又厚又暖

唔識放圖同網址... 研究下先再包膠

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【旅行便携化妆包女士手提大容量化妆品收纳包化妆袋出差防水洗漱包】￥v7UsUpD5kd￥

有冇藍芽耳機推介 做gym同跑步用

跪求led燈推介

其實我早幾頁share過但毒撚冇人理

我記得好似係哩個牌子, 型號就唔SURE係咪一樣
部機都唔會話好嘈, 會好似有人係廁所閂埋門吹頭既聲咁

巴打有用開？

唔係我本人使用, 但一直見住用左差唔多一年都冇事發生過

屌

覺得有無作用？

求眼鏡同$69 pocket tee包膠

有冇人淘過鋼筆？

雙12買，85蚊，我覺得幾好，壞左吾肉赤

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Kenju/科炬 H4双耳无线运动蓝牙耳机音乐跑步4.1入耳塞式重低音】￥mNkCUI8v9Q￥
有個平版 28.8
上個post介紹過
如果對音質無特別要求可以買下既

一樣
馬雲仆街啦今次，話中國有霧霾，等黨清算佢

天氣瓶琴日到左 今日拎

買左一中一細 超抵玩 幾靚
又有盒 又要靚靚膠袋包埋 送俾人都得

一蚊零食+ 搭單買的
1蚊薯條麻麻地 似沙律味百力支浸味
1蚊曲奇幾好食 好香牛油味
蛋蛋一袋大約12小包（一包兩粒）幾好吃
肉鬆餅都唔錯 一袋有13舊左右 肉鬆唔算多 都係友臣最好食

睇過晒無過期先食 暫時食後未有感到不適

跟巴打淘的熊本熊拖鞋 而家天氣仲咁熱 著唔到

女人手袋4個 中規中舉 無伏
每個都係rmb2x~4x

我個天氣瓶原來出唔到藍色

應該係天天快遞中招

酸菜正啊 想要間零食店既link

求link
媽媽好鐘意依type

有冇係膠塞入耳式果種

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬小包包2016新款时尚潮流女包韩版复古简约小方包单肩包斜挎包】￥NWocUtlWrl￥

唔係喎，我係申通

以前屌集運，依家要屌Quote圖

我覺得主要係以前高登有插件，自動隱藏quote，而家無

當時只有呢間有7plus 買.

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【新款iPhone7手机壳苹果7plus反重力手机壳纳米吸附保护套创意防】￥mBNFUGoou4￥

對得住個價錢

set做唔會自動load張圖就可以解決金剛圖既問題

好唔開心
淘咗4件衫 最鍾意個2件漏發...

屌鳩佢啦

呢到主要係用APP,應該唔係個個會用WEB版
D人QUOTE完就算數,唔會理D圖多唔多既

暖水袋 廿蚊
唔係好大個 都係貪得意先買

好cute

有無巴絲有暖腳器推介？thanks

已屌 客服冇覆 搞退款算

買左副麻將，同麻雀板，無人想聽再包膠

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【卡米尔卡通暖脚宝发热垫插电暖手袋电暖鞋暖脚器保暖加热垫可拆洗】￥2jz8UFRNU2￥
開心使用中

##fatc

唔該晒絲打

知唔知邊隻先係真咪咪?

有冇矮仔有賣衫鋪頭介紹
短人好難買衫呀

想問下用一淘可唔可以用淘金幣同優惠卷(唔係紅包).
睇左話會根據實際情況,而回集分寶數量.
但都想確定下,THX

屌買錯咗用唔到
有冇巴打啱用，我淨係收郵費寄俾佢
Telegram @StepheChan

拆禮物先
有燈飾 天氣瓶 行山用品等等
唔講咁多

等包膠

有冇人知個搖控點運作，條女摸索咗好耐唔識搞

粟米腸有無伏
好想試

我想要筆既link

雙滙冇伏，好好食，煮麵食一流
之前買咗一箱

Btw唔好quote圖

百世匯通呢期最撚快
上海去深圳24小時內到

跳繩同埋護足
條繩個揸手位可以教重量 長短都可以調節

護足係因為早排打波咬柴所以買
著埋波襪size就啱啱好
建議買細一個碼

露營野補番上次買唔夠ge架生
有打水袋 枱墊 營底墊 營釘 蛋盒

nh吹氣枕 十蚊 好似係

無限火柴 幾好用 記得買埋白電油

買左d鹿仔比番小小聖誕氣氛

燈飾就買左幾份 不過未掛就無乜野睇
買左幾本貼紙書幾高質
不過無影到相 要ge出聲
係咁多

Thanks巴打 咁你買果個有無窿？ 見到個蘋果logo

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【GraceMate品牌主营店】￥rJf6UvyHPr￥
係依間到買左printer墨 一盒先9蚊人仔好抵 開心使用中 仲送左一百張相紙

有朗熊公仔，平過之前買9蚊到啦，不過感覺貴d個間綿花多d
杯大致滿意，係有隻甩色
鎖匙扣沒得輸，4蚊人民一隻命要硬身可以轉頭
眼鏡盒好似有d大 木盒feel

想睇貼紙書

仲有個psp電 買黎試下擺著十年既psp著唔著 點知真係著 佢送既usb燈好值 淘寶要多先包郵

會少左，用淘金幣/賣家改價令付款金額少左，集分寶數量跟住少左
但少幾多無仔細計過，應該係跟比例

例
原價 $25蚊 返431(17%)
改價 + 淘金幣後 最終付款$20 返347 (17%)

屌你條仆街真係無個樣整個樣
d料係幾好 全英無蝗味 有小朋友值得擁有
12蚊一書 好似有d貴 但係係香港一定搵唔到 應該

thx
咁我都放心可以做實證係差幾多

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【PREMEC 首款可擦笔OVER X 磨磨擦 水笔文具】￥4WcAUE0bwy￥
係雙12先2蚊咋
一係你去上個post爬文睇返平啲個間 好似5個幾

重有個9.9天氣瓶
有d想掉左佢

- 「店鋪紅包 5蚊滿5.01」 => 睇說明應該係無集分寶，但睇返雙十一幾張單又有，唔肯定幾時有同無
- 「店鋪優惠卷」=> 有集分寶 同淘金幣case
- 「雙十一/雙十二夾單減5蚊果啲購物券」 => 應該係無，雙十二用左夾單無集分寶

求熊大杯link

雙十二價16蚊兩個
扺

謝謝你呀

宜家有無邊間有粒骰仔平?

最緊要啱洗

有冇人淘過行山棍???

Why?

Brown cushion同杯有無link

藍芽耳機用過呢個都幾ok

THX

屌那星...對仿UB係廣州鋪買變左上海出貨都算,用中通3日都仲係上海航空部唔郁
睇怕呢個聖誕都黎唔到

遲多幾日 淘個 一人邊爐先

如果自制到吉野家濃湯就perfect

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【卡通可爱暖手抱枕午休暖手捂两用靠垫毛绒玩具布娃娃生日礼物女生】￥GA8eUEQsaz￥

質量好既呢間
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【熊熊睡觉抱枕公仔毛绒玩具大号暖手靠垫卡通枕头玩偶生日礼物女生】￥LgAjUEQDhJ￥

杯爬番舊文 應該貼晒

頭先上網check件貨到未
由今朝顯示派件中到夜晚都冇更新過

之後去圓通個網check話份件晏晝已經簽收左 係咩玩法？
利申 第一次淘寶

有冇人想開一淘account，可以一齊儲集分寶

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 Hi,我使用一淘返利很久啦,0丢单,秒到账,送个新人礼包给你,最高800元,快来看看吧 ￥MbtzUE9RBM￥🌟淘口令🌟

有無link睇下先

咁插拎到電咩？

副眼鏡本身自己買左副
再兩個朋友買
聽日包膠
Pocket tee仲未得閒去拎呀

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【【天猫超市】统一100 老坛酸菜牛肉面121g*5包 老坛酸菜方便面】￥BT5yUEpEji￥

無伏
之前買左15條 宜家再買左60條返公司開心share

雙十二淘左呢d
大部分衫同襪都幾好 料唔差
iPad case見得意就淘左

10幾蚊個裝完又幾靚

幾時先再有節

lin

thx
支筆好唔好用？

你試下搵枝電針頂住地線個口
咁就插得入

電死唔關我事

姜太公個姜

Ok啦 係擦得甩既

跟機嘅天氣瓶已到

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【RUISHI 睿时 创意时光店 创意钟表 时钟】￥XLi5UwkdlX￥網址

有無聲？油壓？

即係無實名認證到就無得用一淘 ？

唔係
你張圖講緊嘅係新會員送嘅集分寶要實名先拎到

如果我係買野返利既就唔洗認證都入到落我支付寶之後買野用？

呢條開箱片個Pantone喼好靚

件長身冷衫如何呀？

係
簽到派集分寶果啲都係無未實名份

你一search到一人火鍋 就有好多

但問題係 點樣自制濃湯

求其係一田度買濃縮汁醬 有隻長崎拉麵汁幾正
豬骨湯黎 溝水同奶已經好正

正常使用吸到塵囉又自動識行識走

眼見咁多巴打都用到
你地啲屋企一係好撚大 一係一啲雜物都無

無聲，唔識分油壓定唔油壓

發漏左最想買就係佢

我都有睇 好少漸變粉色喼

報告 $14 支 納米防水噴霧 真係ok. 今日落雨用咗， 波鞋網面都冇入水。

水都唔慘，污先慘

所以落雨 容易污糟都係唔著

好過冇啦， 著跑鞋， 網面大雨必定入水，
之前用烘鞋器 , 烘干。
依家減少濕透 ,

時間準唔準 諗住淘返個

有冇ma1同iphone短身差電線(for出街尿袋差電用)嘅推介

$19.9

仲要無聲 淘過放房都幾正

我屋企既話應該一早fail
好撚多雜物

我屋企都係 應該行唔郁 出error

想買有無巴打買過go pro d配件？
Happy share

之前睇巴打share cap低左

11月尾淘左7kg既野 屌佢老母終於攞得貨 永不錄用
包返膠先 今次淘左手機架 針織衫 狗竇同狗用品零食

手機架係幫男友淘唔錯好硬淨 部機重啲都唔驚 個底有軟膠粒粒啜住

狗用品
買比我隻狗既狗竇 70cm好夠大 外面係麻布 但係個底好薄係透既 40幾蚊我就當用一兩個月掉左佢 我係買4件套有埋玩具毛毯涼席個set 我隻狗即刻霸住唔肯走
濕紙巾80張一包都幾厚下 唔錯 係攞黎幫隻狗抹屎眼 玩具就同寵物店個啲一樣 最右個舊掉落地會閃彩色光 狗碗好高質寵物店起碼80up 啲零食自己試左味 黃色個包雞肉條香到我自己食左一條

針織衫3件都唔錯 粉紅同灰係長袖連身裙 中間啡色係打底衫

呢兩件係棉質打底衫 咁平質素算係咁 起碼認得件衫先 唔要求太多

Link:
手機架
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【brim手机支架桌面苹果6s三星小米平板ipad通用创意金属充电底座托】￥EjNhUzIL1r￥

針織連身裙
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩版兔绒包芯纱半高领打底连衣裙秋冬套头中长款修身保暖毛针织衫】￥gY1GUBkvJe￥

啡色打底衫
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩版修身显瘦半高领套头毛衣紧身弹力长袖打底衫薄款针织衫上衣潮】￥6EYxUBlBLy￥

棉質打底衫
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬装女装薄款女士长袖T恤 半高领修身显瘦冬季打底衫韩版学生】￥vNEQUBLqJN￥

狗玩具零食個啲有人要再po link 太多

手機座係幾好
但個角度 插左條線好難屈返去後邊

係用黎打橫擺 方便睇片

有無多啲狗睇

覺唔覺得我地個名好夾

[quote]11月尾淘左7kg既野 屌佢老母終於攞得貨 永不錄用
包返膠先 今次淘左手機架 針織衫 狗竇同狗用品零食

手機架係幫男友淘唔錯好硬淨 部機重啲都唔驚 個底有軟膠粒粒啜住

狗用品
買比我隻狗既狗竇 70cm好夠大 外面係麻布 但係個底好薄係透既 40幾蚊我就當用一兩個月掉左佢 我係買4件套有埋玩具毛毯涼席個set 我隻狗即刻霸住唔肯走
濕紙巾80張一包都幾厚下 唔錯 係攞黎幫隻狗抹屎眼 玩具就同寵物店個啲一樣 最右個舊掉落地會閃彩色光 狗碗好高質寵物店起碼80up 啲零食自己試左味 黃色個包雞肉條香到我自己食左一條

呢類濕紙巾去吉之島12蚊店有好多，淘返黎幾錢？

13人仔一包 $12蚊店個啲唔好用 又少

等我都淘d比主人抹下肉球先

雙12淘左對genelec 喇叭終於收到

GU 都好多人買 ,成日都冇貨

有窿的，見到logo
都想搵返個冇窿的

有冇link

點解想掉

Thanks bro但有無舖名

Link

張圖咪有囉

有無家品推介

岩岩攞埋雙12吧貨 又可以包膠

手機架買左幾錢？

唔好再quote圖

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【brim手机支架桌面苹果6s三星小米平板ipad通用创意金属充电底座托】￥io0r50msF3￥

大家覺得天貓個啲官方旗艦店抵唔抵買
價錢同香港有無出入

乜野先 小米？
香港間鋪好似平啲

唔想要不如送比我啦胡迪巴打

買衫個啲
GU SUPERDRY SPAO個啲

其實塊面有少少圓戴呢隻眼鏡會唔會好樣衰

上年買過uniqlo，D質地差D

其實我想買hollister AEO
因為好似平啲 唔知有無人買過

已入手 今晚

運到咩，咁大件貨，起碼過100kg

雙12

GU
依家正價都缺貨

有冇巴打呢排有買電腦椅

上個post有人買左

想買個低音大提琴運費會唔會好貴

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩国MOTEX标价机E-101标签机 刻字机 打字机 打码机 同DYMO 1880】￥zZHI51Wu1T￥

雙12買嘅 28蚊人仔
又幾正

aeo好似真係平，但hco有平咩我覺得仲貴左wor

我平時好少去行hollister
我見佢男裝logo tee都係99蚊咋

樂聲有部份天貓平

全黑ip case幾靚仔

有個鐵盒裝個個係皮質 其餘兩個一硬一軟膠

星球case lin

香港好似都係賣緊140，99蚊人仔加埋運費唔係好吸引

但係買滿299有得減20

雙十二少少包膠，仲有堆遲啲先

手感唔錯，全包好穩陣，青蛙好棧鬼

跟某位巴絲機既手機鏡頭，幾重下但影出黎真係好靚，廣角唔會彎哂，開心使用，係換鏡頭果陣扭出黎啲聲好刺耳

七毫子3M貼，用黎換掛鈎啲貼，正

兩大餅雙面膠，應該可以用好耐

高壓壓力襪，正正常常

未開始整，有齊說明書，希望整到，細節幾精細

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【中腰大码透气提臀纯棉女士三角内裤头 一片式冰丝无痕内裤女 薄款】￥lQyS51wd3K￥
冇圖有拎既無痕女人底褲 又幾舒服，洗完就著呢批

公廁天氣瓶 有冇巴絲想要

又幾正 塊膠係硬？ 啲字突出黎既？

想要手機鏡頭 link, 另外天氣瓶

有無又抵又靚嘅《新世紀福音戰士》iPhone Case/Bumper介紹

咪再quote圖得唔得 碌撚死人

笑死 出面有個post幫人淘寶買衫 件衫79人仔免運費 佢fake人話要+23蚊運費

收160一件 仲要成班傻仔買 好好賺

咩post

fb同ig先痴線
最近一堆廣告買衫褲
但係其實喺淘寶全部搵到
極度懷疑係淘寶貨
但係大把傻仔留cm

我都想知 恥笑下班人

去設定，set要點擊先會load圖

間店賣79人仔 計匯率連集運費最多咪100HKD

終於知點解咁多IG店仲做得住 原來真係有咁多傻仔架

Quote圖死全家

係絲就送

香港地遍地商機
呃聰明仔都係

友人成日FB睇中衫想買
我成日係淘寶搵返出黎，然後即刻連淘寶果件都唔想買

淘左件野平時都小著
睇YouTube見到d大陸片屌你老母一樣ge

有冇手拉車推介呀

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【易牌便携购物车小号行李车家用买菜车折叠手拉车轻便铝合金拉杆车】￥lB6o5dOUG9￥
睇吓啱唔啱，本身買嚟想取代喼拖公司機。但係個Backpack未到貨無位裝

老老實實，好多人睇唔起淘寶衫，但又偏要鍾意係香港實睇店俾雙倍價錢買同一件衫

班人覺得係香港買無咩問題
其實而家香港好多賣衫鋪都係淘寶入貨
送貨快之餘揀又方便

淘寶好處仲要款多

有鳩嘅絲可以嗎

屌笑死岩岩見到
勁過fidget

翻版嘅山寨，趁機改個名2.0賣貴啲
覺得形狀唔好揸 ignore左佢

我成日係ig cap低/行街影低睇中既衫
上返淘寶搵 平好多

想問有冇巴打有買過嗰啲多功能軍刀？

雙12買

淘寶個 image search好勁

唔敢影人啲衫

掛住屍卿 bbbbbb

fb熱門多人留言果d
例如防盜袋,一定唔會買,
全部柒碌,毒男,呀叔用.

人地話係TST買

枝兩蚊筆真係勁勁勁勁好用
今日考試用 擦左再寫唔用塗改液成篇文整齊好多

一陣整污糟左你份卷
狂擦甩左

怕唔難刷/刷唔乾淨

完全唔會 好乾淨

求Link

學校考試用好，
公開考試 真係唔好用

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【二合一超广角+微距高清单反手机镜头 任何手机通用自拍神器 包邮】￥2TDI5VPcxz￥

9.9 fidget cube （$12 買過無伏）

終於到我收到天氣球

個快遞真係好快，15號上午買，16號下午到集運倉

多謝巴打，即刻買左!!

呢個post害死人 勁多野想買

雙12包膠
14.9架，比想像中大

10鞋，底厚，著上去好舒服，仲諗住買個鞋墊墊住

求架link

果時有卷平5蚊

啲貨仲未落到香港……等左4日喇

已跟機~

求link 唔理仲有無得2蚊買

枝筆RMB$7過喎，加多RMB$1運費
你不如買Pilot算

仲要無左包郵tim
RMB$7 + $8國內 + $1香港 = Total RMB$16

係咁打漏，覆左幾次
唔好意思

正常速度姐
廣東省入面
有時有d夜晚先攬件
都可以第二朝收貨.

搵到間賣28蚊
買左另一款有大細楷
等玩

求link 想玩

😎😎😎

有無巴絲淘左個天氣瓶唔想要 可以轉讓俾我?
想要有底座有燈個款 (小/中size)
我媽見到圖之後話好想要
想哄下佢老人家開心, 但又唔想特登淘寶

細個見到有人用呢d已經好想要

19蚊粒骰真係一分錢一分貨
5粒掣個邊有兩粒禁唔到
個拉桿又係唔順暢 郁到既範圍好細
開燈掣又係有邊唔順暢
不過算數 用埋一淘都係12蚊人仔

咁我三十幾蚊果隻好好多喎 起碼咁多面都按到

買左依把遮 好似好靚咁 手柄係木雕
好期待 有無巴絲打之前買過
佢仲有其他動物 有雞仔 有豹etc

美國賣78蚊hkd

綠色五面正常有聲使用中
五粒好響
個開關你係咪當左有"左中右"3下

今次好伏睇漏晒眼居家家淘既廚具
晾衫夾太大，結構差易爛
煎蛋器諗住整豬柳蛋隻蛋，以為掌心大原來手掌大
磨蒜同切蒽絲未試
長柄匙個設計又係廢，容量又細見到都唔知點用

另外買左電水壺，超細容量夠快滾沖熱飲
剃鬍刀未試
超平鍵盤套裝無他，夠平用到就足夠
爬蟲用品應該無人想知

係睇自己識唔識揀

唔係 開關兩邊有一邊唔可以好順暢咁禁晒落去
個五粒禁落去又係無乜聲 係咪得我係咁

28$ 就呢部
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【批价韩国MOTEX手动标签机 打字机 刻字机 打价机101（多色可选）】￥WNm055w89w￥

我買左呢部 $55 有大細楷仲有啲符號
[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【批价韩国motex手动标签机韓國刻字机DIYmotex标签机303标签机】￥UJSg55E1To￥

想要+1
細個見到果部 好鬼貴架

其實正常係5粒入面有2粒有靜音制,唔係壞左

最底個張求link

唔好QUOTE圖呀

一蚊味噌湯, 送環保袋...

OrangePi Zero既殼同零件

1212買既另一間既3M雙面膠紙
都唔知自己買咁多雙面膠紙黎做乜

主角...

洛托姆圖鑑

呢個玩法係唔係同Raspberry一樣?

追晒都仲未見到鏡頭link

想問樓上堆巴打們有無開左黎煮之後 酸辣粉嘅樣睇

呢一頁同上一頁都有,你唔好玩我啦

你睇你果間野D圖有冇寫
我之前果間有寫

理論上係
不過佢啲OS整得差過RPi好多
想安全又穩定都係玩RPi啦

btw圖入面塊PCB只係OrangePi Zero既I/O擴展板
本體係喺雙11前買既

係有寫既
原來我果粒壞

同求

靚音制係咪按唔到先 我個兩粒係按唔到

普通制禁落去係啪啪聲
靜音制禁落去乜聲都冇

自隊
返工返到眼殘

好似好正 嗚呀

咁有孝心
你住邊呀？比番張伯母收貨圖ok？

我直情係禁唔到

陰公

真係幾好味既
薯粉好食過粉絲好多

終於收到個heat sink ,好彩冇爛

話就話2個幾姐
洗唔洗入邊一啲白色都無

[sos

做咩淘左杯清水

雙12 暫時到手既

$37.7 大格仔箱 打算用黎放啲小配件

$15.9 見咁平買左個比屋企人用

屌 我其中一個都係得水

回覆：亲，麻烦您把宝贝放一下冰箱试试，可能是厂里没有来得及结晶就发货了

有幾趣？請比趣

當2蚊彩色LED裝飾燈

我好似見到徐生

阿paul

重有另一個都好啦

兩個幾仿都廢事

我試過買野食，咩魚餅同烤魷魚。
又霉又一浸味。唔敢放入口。

好彩我都係買左兩個 一個就鬼咁多, 一個就得水

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩国代购Line Friends布朗熊可妮兔天然谷物香薰暖手宝微波炉加热】￥X9aT56dMux￥

咪照佢所講，放雪櫃睇下
我係評論度見到有位全白色混濁，你地就岩岩相反

放左落雪櫃堅有用 我放左半個鐘已經唔再係水
佢有返D雪咁既野

擺左三個鐘 真係有少少

你去呢間舖搵搵

想問閒魚用唔用到支付寶hk比錢？

想問電子野可以點係淘寶買

兩蚊買水喉水

求第一個手機CASE!
THX

行左幾日仲ok準

有冇巴絲買過大豆蠟燭碎?
買咗盞燈 想自己整蠟燭
Ikxa嗰啲用石蠟 好似有毒咁

1212買啲野 終於到晒集運倉

屌 我其中一個都係得水

回覆：亲，麻烦您把宝贝放一下冰箱试试，可能是厂里没有来得及结晶就发货了[/quote]

肯肯定唔同溫度啦

有冇無線keyboard同headphone推介？

其實有興趣可以自己整 材料幾十蚊 上網有教學

想要鑰匙扣link

有冇雪吓佢

有冇link比我哋提防吓

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【独家欧美sad frog 悲伤蛙趣味插画iphone 5s/6s苹果7 plus手机壳】￥hNwx57rWFj￥

大家唔好quote圖

d貨黎唔切
要等聖誕後hu有得拆

今轉亮點係淘左兩箱橙
之於雙十二抵買既相信大家已經知道了，我就唔一一細述啦

漏左幅添

有冇教學點用一淘 係咪喺淘寶放哂入購物車再用一淘買？

月頭喺台灣見到無買，比我喺淘寶搵返

漏左幅添[/quote]

求link

逸柯金剛防水 雙12 買 同依家買差唔多價 14.6

頂超靚喎 link link link btw係咪可以插電用？

唔該巴打

1月去澳門玩2日
有冇行李袋推介
之前買過 手挽行行下會斷

用一淘加入購物車再買

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【手提旅行包大容量衣服收纳整理袋内衣收纳包防水折叠行李箱单肩包】￥Q53F5RNu00￥

追post 追死我

+1
幾得意

鋪link

月球燈 趕住送人冇拆開玩

月球memo，之前買，雙十二既時候冇貨

3M貼紙，諗住用黎貼Gip

有去青山醫院open day既巴打可能會係留言版見過

【紫晶立方单色版3D打印月球灯月亮灯创意充电灯礼品定制女朋友礼物】￥HsKR588PBX￥

【韩国学生文具创意便利贴纸 星空宇宙便条小便签本子百事留言N次贴】￥P12j58lhgx￥

【悲伤蛙贴纸Sad Pepe the Frog贴纸行李箱贴纸个性不留胶防水贴纸】￥80Jv58lCVe￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【朴坊台湾地球仪包邮 25cm高清图欧式风格 LED地球仪灯 装饰台灯】￥yMtN58Gz8E￥

兩腳頭，加轉換插就okay

諗住跟機 但原來咁貴

夠唔夠光？幾靚

但係比起homeless嗰d叫好好架啦

去7-11充支付寶hk可唔可以碌卡架？

求link[/quote]

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【汉佳欧斯绞肉机家用电动搅拌蒜泥器搅馅切菜机不锈钢多功能碎肉机】￥U4cy59t1Qj￥

雙十二用48蚊人仔入手

點解我開唔到條link既

咁等我今晚返屋企post畀你

我開到wo

一定要現金

勁光

lihkg第一次包膠
岩岩去自取站拎之前跟隊買既仿ub, 個人覺得幾高汁

完

原來自取站兩個囡囡有1個幾正 多d送去自取站先得

d 紋唔係好得喎
買左幾錢？

$126
d紋我對照返youtube既片差唔係太多,叫做可接受既

shit唔記得左quote左圖
sorry各位巴絲

咁粗著跑步都抵

有兩樣一淘嘅野想問

岩岩追完post

想問下用完一淘add to shopping cart之後

係咪可以用返電腦版照舊pps俾錢？

同埋一淘嘅返利，係即時返，定係會儲落acc度

好似淘金幣咁下次買野再用？？

唔該哂

我屌你老母 識唔識規矩？
一係你就咪撚講 收膠啦

好唔方便

唔該巴打

咁我想問下 扣集分寶果陣

如果係好似pps， credit card咁 咁咪只可以獨立用

唔可以又用pps 又用集分寶俾錢？

無哂謎疑Q

PPS/八達通/Credit Card - 可以一齊用
支付寶HK - 現時唔可以一齊用，唔知公測仲會唔會改
支付寶 - 估應該可以 (無實名無試過)

淘寶ub來講我覺得uncaged ok，至少睇圖唔覺假，唔係uncaged嗰啲一睇就覺得流

明白哂

咁一淘acc果度，洗唔洗set返啲錢係direct去支付寶hk?

因為見到啲說明，都淨係講支付寶

係無得你揀嘅
集分寶 係 支付寶CN嘅積分
淨係會入落你淘寶綁定果個支付寶CN

指甲

大概明白哂個流程係點

聽日試下先 唔該哂巴打解答左我咁多問題

屌你老母,唔好QUOTE圖呀

講到口臭
If you can't beat them, join them

電子磅- 配埋專用app, 計脂肪比例 etc

正版反重力手機套 - 正到冇撚得頂 堅爽皮
( 山寨果d 廿零蚊真係冇得比 又痴手 好多用工業痴膠整 用三個月就收皮 就算剛買番去都唔係好好痴力 同埋對人體有害 )

抗藍光 防碎邊 mon 貼 ip7p 用 好易貼 fit size 防紋
對眼睇mon舒服左好多
( 之前用閃魔 果斷換左 )

請勿引用圖片回覆

求電子磅link

求同

電子磅個脂肪比例係咪真？

yAyusi/雅韵仕-V7无线蓝牙小音箱迷你低音炮
旗舰店券后【29.9元起】包邮【多色可选】
精致构造轻盈便携，蓝牙4.1无损音源传输，内置锂电池6小时播放，环绕声效带你身临其境般的震撼体验~

复制这条信息 ￥uQ6953BMdg￥ 打开【手机淘宝】即可领券并下单

23號deadline，拎券買會平三十蚊

見到前面有巴打淘酸辣粉 好想試 但唔係食物果類集運唔到咩？

絲打，用私集

有冇百零蚊入耳式連咪嘅耳機推介

有冇人買過iphone7+ mon貼，有冇link

Link!!!!!

我岩岩先到手
要再摸索下先

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【有品PICOOC智能体脂秤脂肪秤体脂仪精准家用电子秤人体健康称mini】￥3vi85myJHN￥

唔經唔覺去到鑽石評價
07年開始到而家淘左十幾萬

求電子鎊用後感

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Benks iphone7plus钢化膜苹果7全屏覆盖3D抗蓝光防爆防指纹玻璃膜】￥vE1T5mz900￥

買埋個殼啦 好野黎
唔好買山寨版

佢原裝有送aaa 電
但運香港唔可以有電芯
咁岩我屋企又冇。。
聽日去買左電芯再試下

十年十幾萬
除返開即係每年都萬鬆d
巴打真係多閒錢

另外分享個網址俾大家
如果用黎睇戲/煲劇有用
優酷 芒果 愛奇藝需要有vip 先睇到既全部都可以

直接copy and p direct link 落去又得
去佢個電影網亦得
得左

2蚊筆嘅frd
識搵券最平果支2.8

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【得力s82金属中性笔签字笔商务男士碳素笔男女学生办公水笔包邮】￥cHMp5N49I9￥

BTW，個噴壺仔係咪點都唔會發貨

我果個都係咁，結晶凍先出現，放入雪櫃一陣就得。

有無巴打可以介紹下充電剃鬚刀 近排生得好快

Lin?

巴打 點搵卷變2蚊
最平都係38減10咋wor

越剃越快 之後日日都要剃
真男人 用刀片乾淨又快

你
點搵到枝38蚊筆咁勁

唔係呀 係下面拎卷個到最細個優惠卷係38減10

我唔知佢想唔想揚喎
不過支筆加左價，兩蚊都仲有第二個型號既
得力 s82 優惠券 24小時

我用App搵優惠券的，但個App無分享功能，所以先post唔到link
開個App名啦：一起買買買
個名好柒

我未淘過，只係睇嗰啲評論啲圖

個天氣瓶有驚喜wor
完全唔係鳩hea

thanks 巴打

唔該巴打
殼就唔諗啦，買左iphone7比女朋友，所以買埋塊貼驚佢整爆，殼就佢自己揀啦，平時都係要d公仔款既

想問下淘寶近排係咪成日Load唔到Login page

想買男裝厚褸 有無巴打推介下

因為減肥有d成果,著衫由XL變L,好多衫唔變到唔啱著,去淘寶買左d衫,都ok

btw,大陸d人係咪咁瘦呀,d碼比香港細左半個至一個碼,好彩仲啱著

恭喜巴打

我都係咁

Load勁耐都出唔到星球

電子磅app 使用介面係咁

樓上巴打做咩自爆⋯

一淘Load好慢

好高

你試過度完覺得準唔準?
好吸引,不過見d人評價話雙11賣$69,再等下元旦有無優惠先

肌肉同脂肪唔知佢點量
唔係專業儀器/驗血查三脂始終都唔可信
btw 個磅有record 加計埋步行 跑步果d
當了解自己習慣同睇下重量變化都ok

手機套真係好滿意 好撚正
反重力 我係床側身訓 電話貼係牆到痴住
煲劇一流
電話痴係牆 鬧鐘響都近

入設定刪曬d taobao字眼既cookie就無事

百度 淘寶 呢d 網好少上唔到
一load 勁耐/入唔到就係牛腩器有事
清除曲奇s 有用

好靚仔

d 資料鳩填cap 圖
唔岩睇我改過第張俾你

佢個名好似係紅色，好似係俾你高度吸引左

唔記得入天氣瓶件貨去集運，ship漏左件
等遲啲再買野先運

圖中人冇睇錯應該係SINGAL WONG

全部都係假架

親，明白的

我都用緊

复制这条信息，打开👉一淘App👈即可看到【 benks苹果7钢化膜iPhone7plus手机高清透明玻璃膜i7七抗蓝光贴膜】￥UTle5qeN91￥ 🔑淘口令🔑
想問一下，返9.63元，如果我買2張，洗唔洗分開買?

no

返9.63係28蚊果件
45蚊果件會係返 9.63/28 × 45 = 15.4

超詳細
買左28果張，仲做買2送1 +回9.63*2
圍返每張12蚊

平均每個月都洗千5蚊係淘寶

有咩好野分享

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【ma1空军飞行员夹克女 加棉加大码日系纯色百搭薄款外套棒球服潮男】￥SHEt5qmLZl￥
同事買左返黎，唔錯!

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【美国Fidget Cube抗烦躁焦虑缓解压力骰子魔方方块玩具圣诞礼物包】￥y30G5qNKs1￥
第一粒9.9包郵，樓上巴打介紹

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【男士不倒绒卫衣保暖圆领T恤加绒加厚打纯棉印花上衣加肥加大男装】￥8pqI5qnphK￥
好暖，雙11果陣買42蚊度

其他d天氣瓶呀都係跟機，有d我女人買既野費事share

雖然個數差唔多，不過應該唔係你咁計...

要扣返6.66折扣， (28 * 2 /3 * 34.39%)*3

學到野!!

買咗 但 張八達通好舊花晒
放入去唔係咁好睇。

link

跪求ma1包膠

我果件未到手呀，係早幾日有同事買左返黎見到所以即刻跟機

用唔到支付寶，仲有咩付款方法 求教

無

有冇人玩過淘寶眾籌？
個袋好似唔錯

今朝講完淘寶個Login成日load唔到，依家又到Tmall
玩乜野丫

一街呀伯,呀叔,毒撚用緊
你自己諗

你部機玩野

有無人呢2日上淘寶有問題
成日都load唔到

你同事嗰件如何
利申 想買好耐但係怕怕地
巴打嗰件幾時到

跑步運動衫褲有無推介

有
仲以為係自己個網路有問題

我也是

成日load唔到timed out

求link

我都係

屌佢老味淘左幾件淨色衫中左伏
淘xl 返到黎洗完仲洗過香港買s碼

細

我都係 是咪要等更新？

連電腦都係咁

呢幾日唔洗玩淘寶...
LOAD咁鬼慢

Pps/八達通

咦我都買左一模一樣 超方便
唔洗再巢銀包嘟八達通

係WO 用APP就快 不過無電腦咁爽 好細粒

應該今晚上去拎，我盡快影d相啦

尋晚Tmall search唔到野Login唔到添

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【苹果6s插卡手机壳iphone6 plus透明硅胶气垫5se挂绳保护套薄全包】￥eZBq5FMo9n￥
呢個？

今日行LOG-ON見到 你買個真既都係500幾600 又唔洗等 又唔會走你數

唔洗驚喎,本身第一代都係淘寶眾籌出黎,
如果你真係堅持要買

要等到3~4月先有貨

仲要全国包邮（港澳台用户不可购买）

有無巴打淘過D套頭冷衫?
想買件新既著,求推介

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【韩版男士冬季上衣线衫修身圆领长袖打底衫毛衣针织衫加绒加厚男装】￥zyQy5EJXas￥

之前買比男友
好滑好舒服

thanks絲打

有冇巴絲有窗簾介紹？
房個百葉簾終於收左皮
想轉返窗簾布

有冇男裝衫介紹

成日買親都中中地伏...

衞衣之類

幾個post都有，追下post先

lm等包膠

終於拎左啦!

深藍色黎，我167cm買S岩岩好，我買左厚款，真心覺得暖(打算宜家既天氣入面著短袖，怕凍既巴打唔好學)
坦白講，同我行IT見到果d差唔多，108淘寶價叫貴既，但我覺得呢個質素係超值
PS: 入面仲要著多件厚少少既話可能要考慮買大一個碼，我著住早2頁share果件話好暖既袖再著佢，有少少緊
入手啦唔好諗!

between，我鐘意件褸短身少少，唔鐘意既巴打記得買大一個碼，我宜家真係岩岩好，短多少少都唔掂

呢幾日都上唔到
app反而得

MA-1 買過呢間都唔錯的
有厚款$93 同薄款$85
我買左厚款好暖 入面著一件底衫搞掂
仲著到熱

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【欧洲站欧美风飞行员夹克衫女冬军绿色短外套宽松棒球服棉情侣加厚】￥k3CT5ya9xp￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【欧洲站欧美风飞行员夹克衫女军绿色短外套宽松春秋薄款棒球服情侣】￥gw655yZUPN￥

好似係HKBN問題
HKBN個forum已經幾個post屌緊

Pxxw 都係咁撚樣。。。想買小小野都買唔到

班ISP為你荷包著想

質地如何？
巴打買厚款？

好終於拆左大部分貨， 包住膠先

跟隊買既天氣瓶，無巴打遇到既問題，正

屎忽痕買既草莓晶散珠 ，抵玩

可以用黎打邊爐同韓燒既煲，幾中意，有埋盒，包得好好

20cm平底鑊，未試唔知痴唔痴底， 但幾靚仔咁

屋企果塊爛左，買黎粗用

part 2

唔記得係唔係跟隊買既燈，好光

自拍補光燈，有9 段光

3個月前買既調味料架， 賣家分兩號出貨唔出聲，比漏單號寄少左1件返黎

6個牛油果，好香，好食， 用左9日先運到香港，賣家話會比7 成熟果啲， 但我收到果陣已經熟哂黑左色， 有2個因為集運將我件野打直放， 比上高既牛油果壓住，爛左仲發左啲mo. 不過下次再買過

陳記既重慶酸辣粉， 好好食! 不過啲調料都幾辣，可以落少啲

有冇人買過床墊
小米個乳膠床墊掂嗎

多謝巴打
研究緊要襯咩褲
想買條爛黑牛但係可惜大腿有啲粗carry唔起
等減多少少肥買條爛黑牛嚟襯ma1
btw我都想買藍色 好鍾意藍色

係咪我問題
我睇唔到條link

酸辣粉link plz
同街邊啲酸辣粉有無咩大分別？

我用開既集運唔送野食，求介紹

11月開始淘.. 淘到而家都未捨得集運 仲買緊

買左成萬三蚊😂😂

好想買返咁平喎 點解唔要

之前都好想買
但屋企冇位擺

買左咩？

今日著左出街，俾我揀多次我會揀M碼 真係岩岩好到入面Tee凸左都2-3cm

23號到依加買完都唔出貨 問客服又冇人理可以點 係咪紅假佢地放假

已經俾左家姐拎去抽獎
個天氣瓶好似無變化（唔知係咪因為天氣無變化）
就算有我都覺得無乜用

床 單車機 跑步機 幾十件衫褲褸鞋 家品雜物咁

一路買一路運啦 儲咁多貨你都會一直買姐

私人集運，出面有個post講

咁耐唔運，我驚你失望越大

我當左裝飾燈only

可以退錢搵第二間

巴打
你果件都係女裝條link?

唔係 爬前多2頁見到我有share

search 白家食品
我覺得好食啲，啲粉好彈牙

我果間都唔送， 無人叫你咁老實話佢知咩黎，我通常寫廚房用品， 收納用品

買啦 之前好hit , 但好笨重覺得。

我都買咗厚料， 本來雙12 買 GU 果件 148, 搶唔到貨 之前無準備買。
呢件冇 U 記 咁舒服，佢果件好滑軟膠，。
淘寶果件較堅膠膠。
不過 102 人仔算係咁。

自拍補光燈好唔好用?

有冇好既返利網推介？

最近淘寶收藏左果d 係一淘都加載失敗，反而其他唔係買果d 就load 得勁快 激鬼死

直接用手機一淘啦 應該係最多返利
其次係淘粉吧 一樣有app

有冇巴打有咁問題用一淘己經幾年有實名
但到今年十月付款一直都腸唔到集分寶d錢
但收就正常收到

巴打同我係同一間店?
我果間好似108，一淘回十幾，抵玩
其實似唔似GU果件，無睇過GU果件

gu同u記d料差唔多
利申：日本gu買左件
同埋167無可能買m碼,所以s碼係正確
ma1應該短身同fit身先好睇
d大陸仔夠膽死170買大碼加大碼

結衣 果套新劇都著 白色 MA-1

軍綠好D

用到喎 你係點用唔到？cap張圖黎睇下

之前睇過話係無用架，當擺設就得

巴打你d洗衣液喺邊間買 我追唔返d post 介唔介意介紹多次 感謝你

平時付款會自動用
近來先發現有二千幾集分寶，睇返到到十月中就一直有入冇出

留個名先

好， 夠光！充電既

巴打咁我175 60kg要咩碼好
我問客服佢話叫我L
但係聽你咁講完即刻怕怕地

記得塭唔傳電既野

你copy段link 再開淘寶 會彈舊野出黎禁入去 段野都叫你copy

個淘寶好撚柒慢 利申netvigator

咁應該唔關isp事

我直頭上唔到

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 色道飞机杯男用全自动撸充气自慰器抽插夹吸成人娃娃情趣性用品S ￥D6xHg2RYAM￥🌟淘口令🌟

9.9 睇下有冇巴打挑機

有無link? thanks

有冇黑色修身長褲介紹？襯yeezy

我就係用一淘app

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【酷络k3手机直播补光灯 映客主播 led拍照瘦脸神器通用自拍美颜灯】￥5ddlgWeABB￥

放工終於拆埋另1舊， 勁難拆， 打左木架既箱

迷你日式化妝枱！一啲爛都無！美中不足係啲櫃筒無手把位， 下次淘幾粒的返黎換左佢先

原來粒的係扭左係入面，有埋轆，

有冇巴絲試過賣家發貨之後幾日都冇動靜？

有無著落軟身鞋墊推介？

有冇巴絲淘過呢類靴?

有冇人幾日入唔倒淘寶網

我都幾日入唔撚到

正想問
的回應時間過長。

我而家直情俾唔到錢

用APPS好似照LOAD到,網頁真係唔得

點解而家成日冇左條link 既

好似逼緊你用APP買野咁

唔知點解app 分享唔到……

search 店舖 美族 $7 蚊果隻好用

copy 唔到link

呢種應該叫淘口令

搵唔到

Pacsun/ hm

有冇咩男裝係冇伏
雙十二幫襯左呢間都麻麻地

淨係上到淘寶主要果幾頁 個人ac果埋全部上唔到

上到,好快
我就SEARCH野果到LOAD得慢

上淘淘慢就SET過個DNS, 主用返GOOGLE 8.8.8.8, 副就用阿里DNS 223.5.5.5

一關個人賬號既野都全部load唔到

不了

電腦load唔到
App入到寶貝頁 輕輕地

之前既一蚊味噌湯...
口感淡淡地冇乜特別

店舖：魯海田園家居
不過係計體積重

阿里DNS, 不了

大家有無買過可以放係床上用個啲懶人枱

貓籠連埋運費4百幾

本身有個大砂盆放入籠無左2/3位
揾左好奈先有呢個size啱啱好又係雙層隔砂

水兜見幾靚廿蚊唔洗

水兜我之前都有買 而家換左不鏽鋼了
唔好用咁多膠兜 佢地下巴會生黑頭

籠我之前淘過呢個

（偷圖）

你果個好似靚d

買過最平 最簡單果隻
用過幾次就無用
腳唔穩 買貴少少好d

有
上年淘過對
我個對仲幾好著

你嗰個應該唔平
佢地真係好多黑頭原來係個兜問題
要買過隻

最高銷量29蚊 唔知得唔得呢

有冇lin或者圖睇下

買左個睇落幾靚 等緊收貨 收到影你睇

轉左OPENDNS 就無事

今日有野收
今次買左好多好多野食嘩
兩粒燈膽用咁大個盒囉屌

然後好平既3M雙面膠，相信大家都有買呢

燈膽兩粒都著到

終於收到天氣瓶啦，品質好好喔
5蚊真係好抵玩喔

然後野食有依堆...分別響3間鋪淘既

俄食鋪今次送左好大包贈品比我啊

今次仲淘左玩命之雪糕，如我所料一樣收到包水袋呢
所以即時放左入冰櫃了

Bam

第一張

你淘左啲咩食

用8888 8844就好

大鳩糖 貪得意買既

買黎含？

真.含撚

天氣瓶 link
你果個好似靚過圓圓地果啲

真係玩命
雪糕溶左好多菌

俄食好好食？
你上次果啲食哂啦 ？
見到好多糖 食到糖尿

求俄食包膠

唔知上面有冇人問
咁如果支付寶寶未實名認證係咪一淘個集分無得用？
如果係咁返大陸開個銀行戶口算了

個海景

雙12淘左個粗腳既
有得固定，幾好 開心使用中

【智亚电脑桌床上用笔记本桌简约现代可折叠宿舍懒人桌子学习小书桌】￥6Bn9gibqE5￥

當然未食晒啦...襯依家凍淘定先咋
食唔晒會攞番公司分享既

親 依家買既話超貴哦

求教路
三個差唔多 係咪有平買平就得

d 問題好低汁

件ma1 幾個月前都入過
宜家仲講緊😂😂😂

好想買

睇評論啲圖同追評先

就係都差唔多先頭痛 唯一係平啲嗰個個包裝有啲啲唔同
我都係買個五皇冠多銷量算

其實個天氣瓶真係無乜點變過

是但啦,揀D近收貨點既地方最好

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【升迈C5专业母带级HIFI无损DSD音乐播放器高保真运动MP3车载随身听】￥lyGTgRJseK￥

性價玩物勿跟過千既比較…

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（【天天特价】广东今荣年货广味腊肠广式香肠特产农家煲仔饭食材），快来和我一起瓜分红包】￥lfS5gRIguH￥

聽日包膠臘味煲仔飯食評！

想問有無藍芽喇叭推薦 最緊要細隻

我會慢慢包膠

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【亿家达简约笔记本电脑桌床上用可折叠宿舍神器懒人桌子简易学习桌】￥z1fdg8q661￥

我就買左呢隻 29蚊蘋果木
粗腳硬淨
用左幾個月都好好

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【yAyusi/雅韵仕 V7无线蓝牙小音箱便携手机户外迷你音响车载低音炮】￥jFd8g8EhFP￥
呢隻ok？我都入咗粒女，未到貨

有無啲唔係4隻腳 2邊係u型腳
同埋有無坐係床舒服既坐墊/cushion thx

可以擺入冰格雪個零鍾就會結晶嫁啦

我本身果個勁少白色野
今日凍左 多左d

仲有無人推介鞋墊

小米幾好用
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【Xiaomi/小米 小米小钢炮蓝牙音箱2 无线迷你家庭用台式便携音箱】￥6qrfgj2KZ8￥

唔好買住 我番去影我果個俾你睇
趕唔趕得切

有無人買過呢類電腦凳, 百幾蚊好似幾抵玩

有巴打買過，但唔知係咪呢間

係天貓超市買左D零食🙈

有10蚊券同滿188減100 不過要188先唔洗運費

跟機19.9 中伏
五粒制有一粒按唔到，另外轉密碼鎖有一格轉唔到

我都係
同你買埋同一隻色添

好多人買過
百幾蚊係抵玩,但你運落黎都要錢
如果玩體積重果D,三四百走唔甩
但係點都抵玩過香港買

有無巴打見過呢樣多功能背囊

Detail

跟機19.9 中伏
五粒制有一粒按唔到，另外轉密碼鎖有一格轉唔到[/quote]

我都係
同你買埋同一隻色添 [/quote]

咁啱嘅。。。連燈制果粒啪啪吓都無聲

有冇啲型啲啱出街揹嘅背囊推介

之前佑一揹到悶悶地

(852) 2215-5300

我想問香港個投訴電話幾時打先有人接?

仲未放完聖誕假?

好彩無買全黑

我都係
同你買埋同一隻色添 [/quote]

咁啱嘅。。。連燈制果粒啪啪吓都無聲[/quote]
有靜音制先係正常設計
我果粒全有聲

想問下有冇啲可以岀街用電話隨時睇返屋企嘅野推薦呀

原來你想買原裝 咁無野了 睇錯你買雜嘜
不過都影俾你考慮下

都係一放落去就叉電而家都好洗好用
買七十幾蚊 日本野
Sor用左成年有啲殘舊

吹咩 你件貨係我手

ipcam?

都係淘寶？ 我都有見到呢隻
Btw我睇個幾隻都唔方係原裝

夠哂細

再問, USB插頭想叉IPHONE IPAD, 係咪都係買ANKER同PISEN 穩陣

我上個星期到咗手，我揀咗720p

第一張相係default標清，第二張用高清（顏色，同測試狗頭毛都有分別）
配件：跟機有寬頻線一條，兩腳插，一條usb線（我用手機三腳插正常用到），8gb 細咭（格式化咗應該足數）同安裝配件

試機：
手機同cam响同一屋企wifi下遙控良好（上下左右），收音可以
出咗街（手機用sun mobile 4g lite plan）,標清畫面可以，標清遙控方向會窒兩三秒，高清時會窒十零秒
公司wifi（54m wifi），標清遙控比手機訊號好好多，窒一兩秒左右。高清時遙控窒三四秒
實時可以拉大畫面，但係數碼放大

錄影時每半小時一段（唔知有冇記錯）

音訊：
同一屋企wifi，延一秒左右
手機訊號下，延三四秒（叫隻狗佢嘅反應時間）
公司wifi下，延兩秒左右

收音：
因測試狗只响公司wifi下吠過，收得好清，鬧鐘放mic側都收到的嗒聲

設定：
有專用手機app,可以set動態偵測，錄影時間（例如朝9晚8錄，其他唔錄），警報通知（未測試晒）

我上個星期到咗手，我揀咗720p

第二張相係default標清，第一張用高清（顏色，同測試狗頭毛都有分別）

*post 出嚟相調轉咗

想問有無喇叭推薦 , for電腦既, 聲靚靚地既

C兄, 部無損有性趣啊, 但老實D電用得怏唔快同音質點先,會唔會衰過IP先

真係好撚好食
Search 牛肚銷量最高就係佢
唔平但真係好好食
18.9人仔一包有8舊

Audioengine A2+

想買個有USB 位拖板 有推薦嗎

唔記得插位唔同 冇野了

啲膠紙係淘定送
有興趣

咁啱嘅。。。連燈制果粒啪啪吓都無聲[/quote]

唔係次貨點會咁平[/quote]
今次買9.9

淘野食好玩命真係

原來淘寶買高達砌都ok喎
仲平過鋪頭買

我都係
同你買埋同一隻色添 [/quote]

咁啱嘅。。。連燈制果粒啪啪吓都無聲[/quote]

我燈制冇事

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【经典靴型！大厂货后拉链小踝靴轻轻的欧美风！上脚舒适来酒红黑色】￥vYuSgLL6v5￥

下午三點收到，呢家著緊出街
對於一個160都冇既肥婆黎講個跟高岩岩好，鞋碼準確既，著咗對厚身少少既襪再zip咗褲腳入去填滿到鞋筒，隻皮偏硬，但45蚊人仔黎講無咩好挑剔

淘寶貴過鋪頭買 咁點解要淘

對唔住巴打 忍唔住

到底呢舊野咩黎? 密碼鎖?

170淘咗m碼都好長
唯有搵日返上大陸退
有無高質jogger pants推介，我睇過鬼面潮牌好似幾好

雙12包膠

跟機買天氣瓶 0.8蚊

糖村 500g 70幾蚊 同台灣既味道一樣

暖包4.3 10個

百褶裙 跟絲打買 m 碼有點逼

連衣裙 質地好好。40幾
長boot 未著 95蚊

最底條裙幾靚

而且質地唔錯 但買左細碼有點逼

星期一上淘寶買咗條usb線同ma1
usb已經到咗
但係ma1連貨都未出
問店主但係佢又唔應機
我應該點做

求鋪名或link

求兩條裙既link

quote 圖果啲人
我屌你地老母

想睇多啲絲打既包膠
手痕又想掃衫褲鞋襪

有無純色船襪推介
買親都好快爛同起粒

絲打對長boot著完包個膠呀

申請退錢
唔應機多數賣家唔想做生意

有冇巴絲有買過室內運動鞋or襪
求推介

同求
買親都唔岩碼

求糖村link

好想知係咪好似傷心酸辣粉d味呀。好想買呀

少量包膠
有d自己懶得影實物圖 不過無伏

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（短靴女鞋马丁靴秋冬季2016新款英伦风潮女靴平底加绒学生韩版冬鞋），快来和我一起瓜分红包】￥VAqFgI6LgJ￥

正正常常 好平 未著過出街 唔知係唔係一次性靴

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【秋冬女装新款韩版时尚牛角扣毛呢外套中长款宽松百搭呢子大衣学生】￥HH5NgISFYV￥

我買左夾棉加厚都唔算好厚 不過香港唔凍得去邊 夠做 都大件 雖然free size
但我肥肥地都岩著

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（复古翅膀包手提包女包包2016秋冬新款简约通勤包单肩包时尚斜挎包），快来和我一起瓜分红包】￥2zrcgIjsrh￥

豆沙粉紅色袋
呢d袋係淘寶算偏貴 鬼掩眼買左
無伏 quality唔錯

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2016冬季新款韩版宽松显瘦撞色条纹套头针织衫休闲百搭简约上衣女】￥iNAngI9Ur5￥

成日買野買同款唔同色...
普通通通 無伏

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【日系复古vintage黑色pu皮日记本造型首饰收纳盒展示盒耳钉饰品盒】￥7aUGgIsZqU￥

買黎放耳環

幫fd買左好多
隨手拎幾對影下，正正常常

有無iphone線推介 除左品勝

變垃圾 之前諗住買 諗落都係冇咩用。

之前有淘過 我覺得唔似傷心酸辣粉既味
但好撚辣好麻

我買咗，等到貨再包膠

有包網, 但係軟身, 用左兩個幾月, 叉電正常, 都算COM用
之前買就買2送1, 買3送2, 而家唔知有冇

好食過傷心酸辣粉

買咗呢間，用緊 #复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【祺艺笔记本电脑桌床上用小桌子可折叠宿舍写字学习桌懒人简约书桌】￥0MaTgH7Lpv￥

想問下之前買左picooc智能磅既巴打用左一排覺得點
諗住過兩日買

雙 12 買都係咗五日先出貨， 催多幾日去第二間買啦，

9.9 . 好似ok , 買來玩下 ,之後放係一邊。

隻十二包膠

之前係唔係有位絲打有買過 earth music&ecology 既牛角扣外套??
有冇巴絲仲有條 link?

呢條用左差唔多1年, 未壞

想買泰國果隻大哥花生米 淘寶寶d有無伏

終於運咗一部分貨落嚟
不斷被大家荼毒,雙十二之後又再買咗好多嘢,仲有返利同內部卷都係惡魔,永遠都停止唔到繼續淘
今次太多件又懶,第一次唔自取送上屋企,16kg$80,感覺都唔錯
慢慢包下膠先

KACO筆

雙十二2.28一枝再有5蚊卷
本來大家係推呢間嘅擦擦筆,但買嗰時已經唔係免運,所以買咗呢隻筆

唔知中性筆即係叫咩筆,但就即係好似無印嗰種咁
都幾出墨同順,筆身係磨砂,都幾好揸

fidget cube
19蚊但有用金幣就18.62返6.55
純粹想自己玩 跟機買咗

5粒制個2同4係㩒唔到 唔知係咪就係所謂嘅靜音啦 但係真係無㩒咗嘅感覺
密碼鎖都唔係好順
宜家9.9啦 買咗唔啱玩都唔肉赤

Line Friends 電腦袋

唔係雙十二,不過賣家唔知點解話可以平比我 本身話到貨返現,但梗係叫佢平咗先 宜家13吋賣65rmb 我41入手

一定無咁仔細,例如啲眼,但都好靚好得意
裝新macbook pro係有幾大嘅空位,但mba或舊mbpr應該fit
入面都好白好厚好軟
係毛巾質地,白色應該易污糟到爆,再揀一定買藍色
一開係有少少味但應該好快散
好似有啲巴絲都鍾意熊大,除咗拉鏈手工少少麻麻之外,都真係冇咩大問題
有好多間都有賣,我都係揀最平嗰間買咋,返正呢個價錢一定唔係原裝正版啦

唔小心出咗 電腦袋補返圖先

唔係雙十二,不過賣家唔知點解話可以平比我 本身話到貨返現,但梗係叫佢平咗先 宜家13吋賣65rmb 我41入手

一定無咁仔細,例如啲眼,但都好靚好得意

裝新macbook pro係有幾大嘅空位,但mba或舊mbpr應該fit

入面都好白好厚好軟

係毛巾質地,白色應該易污糟到爆,再揀一定買藍色
一開係有少少味但應該好快散
好似有啲巴絲都鍾意熊大,除咗拉鏈手工少少麻麻之外,都真係冇咩大問題
有好多間都有賣,我都係揀最平嗰間買咋,反正呢個價錢一定唔係原裝正版啦

巴打條褲係咪jogger?掂唔掂？
件hu hoodie都幾ok

好過隠, 但入面係咩質地, 唔會壓住對耳環咩

唔知叫咩質料 少少軟熟 唔會壓爆 佢頁與頁之間有少少空位唔會太迫

唔係jogger 短褲黎
件hu好暖好舒服!!

野食除左酸辣粉同肉鬆餅有咩推介？
肉鬆餅三只松鼠好食啲定友臣好食啲？

ok

求d 衫同件hu link

之前有絲打問既Link 及補圖

百褶裙link:复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【阿川家 秋冬款 百搭学院风 万能搭配的压折加厚百褶高腰短裙 4色】￥BA3QgFJ2Ti￥

連衣裙link:复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【限时包邮！【ANLI STYLE】赫本风 撞色蝴蝶结 略收腰质感小黑裙】￥dC8CgFJMcy￥

糖村link:复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（新鲜 正宗台湾美食 进口 糖村法式牛轧糖500g夹链袋 原味手工糖果），快来和我一起瓜分红包】￥Xd95gFs1S9￥

長boot link:复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【5050秋冬季过膝长靴女瘦腿弹力靴显瘦平底女靴高筒长筒靴子过膝靴】￥WBo4gFrTWG￥

補圖

巴打你去左邊呀 想問你喺邊間買 我搵左你好耐啦

五個制都唔係靜音,密碼,轉盤有d唔順

肉鬆餅三只松鼠個隻我覺得麻麻，友臣就未試過

雖然我超鐘意食松鼠肉鬆餅
但係佢d皮時硬時軟真係好反感
友臣未食過

有冇巴打知個退款流程？
第一次玩淘寶唔太識
利申 用八達通俾錢

等包膠
就黎要del app

運動legging 求link

有冇巴打推介手提音箱
最緊要電量足得黎唔爆炸，聲大得黎嘈左上下左右咁多間屋，開足24/7都咁嘈就perfect池啦

更新
啱啱講完佢就發貨

對眼真係接受唔到...太明顯啦

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【女士压缩裤女子速干跑步运动打底裤瑜伽高弹力紧身裤健身长裤子冬】￥F1xSgEUS7u￥
夠厚好好著呀

買左啦

第一次買野食 好興奮呀
有啲幫friend買
牛肚真係好撚正 半價
仲有其他99減50 188減100
希望快啲到

細細聲問 送到去集運寫咩貨好

之前買酸辣粉 寫左做易碎模型

咁我寫易碎裝飾品啦
應該好大箱

終於送到 麵冇位放哂

有冇巴打淘過浮世繪外套or衛衣
可唔可以share下

想問下電腦袋有無link

同埋想問下有冇搵呢款衫嘅keyword
就咁搵浮世繪得好少款

5舊幾人仔
踩左兩晚都唔錯 同學校gym房踩差唔多

屌 跟機買牛肚同酸辣粉先

咁天氣瓶寫左咩好

我追左po咁耐都未明個天氣瓶係咩黎？
純裝飾？

裝飾品

入面果d雪花形態反映天氣

詳情請自行GOOGLE
可以淘/自己DIY都得

順豐同我寫咗做插花桶

巴打你用邊間？幾重呀件貨？ 會唔會好嘈？

計體積45kg
墊左塊打 無聲咁制 唔震唔搖
邊間就...

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【英尔健动感单车超静音家用磁控健身车健身器材减肥脚踏运动自行车】￥234WgD6gdf￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2016新品BOB DONG纯色/10色POCKET TEE 男式重磅短袖口袋T 三本针】￥2wDigxlvVV￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【VERMICELLI 16AW ‘HU’虎纹迷彩印花 连帽抓绒卫衣】￥JGlFgxOPXG￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2016恶犬BRONSON新款双纱纯棉短袖口袋T恤 男士素色半袖体恤8色入】￥5VRkgxOxe1￥

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【包邮2016冬牛角扣薄毛呢子外套女earth短款连帽羊毛学院大衣music】￥foo1gxI3UJ￥
呢件？
我買咗，前幾日17、18度咁著都ok，擋到下風，但呢家12度咁佢就收皮了，因為佢入面冇夾綿

寫易碎有鬼用咩 全世界都係咁扔野架啦

絲打好靚女
btw，連身裙有冇上身圖，想買比女朋友

睇腳都知靚

我係睇到樣先話靚，至於點睇到樣我就唔透露

買嗰條link已經無咗
呢個係同一間鋪
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【苹果笔记本电脑包Macbook12air13寸pro15保护套13.3/14内胆包女式】￥zx3lgBMVUD￥

你誤會了 果個唔係我黎
連身裙仲未著

明嘅 明嘅

thx!!!!

有無短褲link

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2016新品NON STOCK越战虎纹迷彩短裤 男士宽松军装短裤迷彩工装裤】￥VimZgAp5DK￥

屌你班撚樣咪撚再quote圖呀

唉屌
咁撚重 自己一個又無車仔肯定拎唔到
送上門要80人仔

淘垃圾桶尋日收到了

理想：

現實：

完全無色差好滿意

幾靚😊

廿蚊就比佢啦

我平時8k 8k咁拎，係樓下商場拎返屋企都拎到死死下

沒有了 禁左發去自取車 係屋企附近

你講到好似送上門要多80人仔

攞架買餸車去先
最多即場拆撚曬佢

而家多寶自取有優惠呀

第40頁大家可以黎一個最後包膠

下回
APP版:
WEB版:

冇野做,上YOUTUBE睇人包膠,睇到個唔錯既片
佢買D野都唔錯既

淘左套書...包裝唔錯無皺到

聖誕節淘左一淘
居然9.幾kg

拎篋定拎車仔好

車仔

可唔可以摺起收埋?

可以畀電批/電鑽裝角磨碟既轉接頭

SC-SC/APC patch cord
雖然我嗰條裝喺個好安全既位
不過都驚萬一出咗咩意外等上門整要一兩日冇得上網
所以有一條可以自救住先

兩節櫃桶路軌
上次買過兩set三節畀床櫃用, 正到仆街
今買就買畀電腦檯用

兩個po一齊貼先
買落好耐既懶人枱
冬天蓋住被睇書/睇戲冇得輸
但係我有啲驚放電腦，放幾本書就冇問題既，安裝唔難，用咗半個鐘左右

有無巴打買過光劍

買過
cosplay用光劍

想要有聲定冇聲
有聲既唔洗諗,唔多掂
冇聲既有間自家制既唔錯,有5-6個MODE

1001

男嘅咁柒
你睇埋我哥份

睇件貨呀,ON9